<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Ramiro Ruiz, diseñador</title>
    <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Ramiro Ruiz, diseñador</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Jun 2018 22:32:14 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ramiroruiz.com/es/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Regresando a pelear</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/regresando-a-pelear/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 22:32:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/regresando-a-pelear/</guid>
      <description>La semana pasada, después de casi 2 años sin luchar. Unos meses llenos de problemas, eventos que cambiaron mi vida, inactividad y una larga recuperación de lesión; Entré a la jaula de nuevo.
Mientras que me llegue a centrar más en mi carrera de diseño e incluso pensé por un momento que quizás era hora de colgar los guantes. A medida que pasaba el tiempo, no me sentía el mismo y no estaba contento con esta versión de mí, me di cuenta de que un régimen de entrenamiento diario y lo más importante &amp;hellip; Retos de alto nivel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cambiando mis formas</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/cambiando-mis-formas/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 21:06:14 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/cambiando-mis-formas/</guid>
      <description>Hace un par de meses, Frank Chimero, un gran diseñador que admiraba desde hace mucho tiempo,escribió sobre el pesar de volver a aprender muchas cosas para mantenerse actualizado con las últimas prácticas y tendencias en la web. Esa publicación me llegó muy fuerte al expresar todas mis recientes frustraciones y todo lo que quería decir, pero de una mucho mejor manera.
Primero, tengo que comenzar desde el principio. Verás, comencé a aprender acerca de esa cosa llamada web cuando estaba en la universidad estudiando diseño gráfico y en todos esos años llegamos a tener un pequeño curso introducción a esta nueva área de diseño llamada &amp;ldquo;Diseño web&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuevo sitio</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/nuevo-sitio/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/nuevo-sitio/</guid>
      <description>Esta mañana lancé mi nuevo sitio web. Solía ​​ser uno de esos diseñadores que nunca reservaba tiempo para mi branding, que solo trabajaba para clientes y nunca para mí. Como resultado, nunca me he sentido realmente orgulloso de mi sitio.
Debo regresar un poco en la historia a mi primer portafolio web, que lancé supersticiosamente el 9 de septiembre de 2009 (09/09/09) buscando un poco de suerte, una llovia de clientes o algún tipo de ayuda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Integrándome al equipo de Icalia Labs</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/integrandome-al-equipo-de-icalia-labs/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 10:43:29 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/integrandome-al-equipo-de-icalia-labs/</guid>
      <description>Tuve un 2017 bastante complicado, a mi familia le sucedieron varios eventos tristes en ese año, afortunadamente nuestro recién nacido nos ayudó mucho y nos dio esos momentos de alegría que necesitábamos.
Durante muchos meses perdí mi enfoque en mi entrenamiento y trabajo, pero necesitaba ponerme de pie. Así que comencé un nuevo negocio inspirado en la popular tendencia de productizar servicios, destinado a crear sitios web para pequeñas empresas. Al igual que con todas las ideas nuevas, estaba muy emocionado y estaba seguro de que iba a funcionar&amp;hellip; Falló terriblemente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El beneficio de las restricciones</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/el-beneficio-de-las-restricciones/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 10:28:39 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/el-beneficio-de-las-restricciones/</guid>
      <description>Cuando comencé como diseñador, regularmente me quejaba de la restricciones, sintiendo que necesitaba una libertad total para sacar toda mi creatividad.
Era joven y no le temía la hoja en blanco, inmediatamente comencé a poner y mover cosas, pero todos mis resultados no tenían una autenticidad real y no resolvían el problema de manera efectiva, solo diseños de moda por todas partes, representaban el estilo en el que me inspiraba en el momento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El mejor recurso para aprender UI / UX</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/el-mejor-recurso-para-aprender-ui-ux/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Feb 2018 09:18:15 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/el-mejor-recurso-para-aprender-ui-ux/</guid>
      <description>El mejor recurso es saber inglés.
El diseño es una disciplina en constante evolución, las bases y fundamentos siempre serán importantes pero la implementación, medios, tendencias y personas cambian. Por lo que se tiene que estar en constante movimiento y aprendizaje.
Cuando a esto le añades que es diseño dirigido a web o productos digitales, se duplica la velocidad de cómo cambian las cosas. La fuente de la mayoría de los cambios proviene de Estados Unidos, gracias a su gran mercado, sus startups y popularidad global, por eso la importancia del inglés.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fortuna heredada</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/fortuna-heredada/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 10:33:33 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/fortuna-heredada/</guid>
      <description>Hace un par de meses mi padre estuvo en el hospital por 3 semanas, y como en muchos lugares del mundo, la atención médica es muy cara, por lo que tiene un seguro social que le brinda atención médica pero a un precio. Los hospitales están llenos, pocos lugares para sentarse, poca información y ni siquiera voy a hablar sobre los baños.
Verás a personas de ingresos medios a bajos en esos lugares, porque no tienen otra opción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Juega con fuego y te quemarás</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/juega-con-fuego/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 09:09:04 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/juega-con-fuego/</guid>
      <description>El 23 de Julio de 2017 viví el peor accidente que he tenido en mi vida.
Fue en un fin de semana muy esperado, donde salimos a Cuatrocienegas para convivir en familia. Todo había estado excelente, un fin de semana maravilloso, relax y familiar. Ya habíamos conocido varios lugares, solo faltaba conocer la mina de mármol antes de irnos y regresarnos a casa, estando ahí y ya de haber visto lo principal se me tuvo que ocurrir subirme a la piedra mas alta (8-10 metros aproximadamente)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reanudando</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/reanudando/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 08:20:23 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/reanudando/</guid>
      <description>En mi cumpleaños hace 5 años y 6 meses un 9 de Septiembre del 2012, escribí esto:
 Que tal, pues después de tantos años siendo parte de la comunidad pasiva de la web, hoy mi cumpleaños por fin me he decidido a hacer el cambio y empezar a compartir lo poco que se y las tantas preguntas que me hago constantemente. Tal vez este empezando un poco tarde en esto pero creo que sacare cosas positivas de esto a no hacerlo, a parte estoy un poco harto de ser uno mas detrás del monitor, de no tener voz propia en la web y de mantenerme en mi área de confort en un trabajo relativamente cómodo y estable y busco en esto empezar a ser mas activo, buscando de una u otra manera ayudar a la comunidad web ya sea con soluciones o con preguntas que muchos no las dan a conocer y juntos podamos resolverlas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>