<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Works on Ramiro Ruiz, diseñador</title>
    <link>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/</link>
    <description>Recent content in Works on Ramiro Ruiz, diseñador</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Dec 2017 20:18:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://v3.ramiroruiz.com/es/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Juegos IHG</title>
      <link>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/games-ihg/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2017 20:18:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/games-ihg/</guid>
      <description>Fui contactado por la agencia V09 para ayudarlos a crear una nueva solución digital para su cliente. He estado ayudando a IHG en diferentes proyectos de diseño durante los últimos 5 años. Los conozco muy bien, he estado en sus oficinas muchas veces y esa familiaridad de ambos lados ayudó a tener un proceso muy fluido.
V09 tenía algunas ideas pero no estaban seguros de si eran posibles, querían un juego personalizado pero el presupuesto no les permitía considerar el desarrollo de una aplicación o juego nativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chromite Comercial</title>
      <link>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/chromite-comercial/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2017 02:08:37 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/chromite-comercial/</guid>
      <description>He estado ayudando a Chromite por muchos años desde que todavía estaba en la universidad, así que conozco bastante bien a la compañía. Al principio los ayude con algo de diseño editorial, actualizando sus catálogos de productos. Nunca fui fan de su imagen, pero han estado usando el mismo logotipo, fuentes y colores durante todos estos años, y no estaban muy interesados ​​en cambiarla.
Pasaron los años y seguí trabajando con ellos en otros proyectos, un día al tratar de adaptar mis diseños a su marca tan descuidada, tuve suficiente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recicladora Industrial Mty</title>
      <link>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/recicladora-industrial-mty/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2017 02:27:42 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/recicladora-industrial-mty/</guid>
      <description>Si vas y buscas empresas de reciclaje, te inundan estos ♻️ símbolos ,️ las hojas y los colores verdosos brillantes. Queríamos alejarnos de eso, deseaba otra forma de diferenciarlo y representarlo. Tomando referencias del enfoque principal de la compañía, neumáticos, y aprovechando el nombre siendo tan descriptivo, opté por algo sutil y abstracto.
Llegue a una forma redonda para representar un neumático, también hay figuras similares alrededor en desorden, simbolizando la contaminación y el desperdicio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Extra Servicios</title>
      <link>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/extra-servicios/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Dec 2017 02:30:38 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://v3.ramiroruiz.com/es/work/extra-servicios/</guid>
      <description>Al comenzar el proyecto, me pareció interesante lo diferente que puede representar los dos principales servicios que ofrecen. Buscaba crear una marca memorable pero no me fue fácil crear un elemento que incorpore limpieza y seguridad al mismo tiempo. El otro problema es que ofrecen otros servicios pequeños para algunos de sus clientes, por lo que mejor opte por centrarme en el nombre, ya que tiene un gran significado para sus clientes (Servicios adicionales).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
