<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Diseño on Ramiro Ruiz, diseñador</title>
    <link>https://ramiroruiz.com/es/tags/dise%C3%B1o/</link>
    <description>Recent content in Diseño on Ramiro Ruiz, diseñador</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 06 May 2018 21:06:14 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ramiroruiz.com/es/tags/dise%C3%B1o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cambiando mis formas</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/cambiando-mis-formas/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 21:06:14 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/cambiando-mis-formas/</guid>
      <description>Hace un par de meses, Frank Chimero, un gran diseñador que admiraba desde hace mucho tiempo,escribió sobre el pesar de volver a aprender muchas cosas para mantenerse actualizado con las últimas prácticas y tendencias en la web. Esa publicación me llegó muy fuerte al expresar todas mis recientes frustraciones y todo lo que quería decir, pero de una mucho mejor manera.
Primero, tengo que comenzar desde el principio. Verás, comencé a aprender acerca de esa cosa llamada web cuando estaba en la universidad estudiando diseño gráfico y en todos esos años llegamos a tener un pequeño curso introducción a esta nueva área de diseño llamada &amp;ldquo;Diseño web&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuevo sitio</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/nuevo-sitio/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/nuevo-sitio/</guid>
      <description>Esta mañana lancé mi nuevo sitio web. Solía ​​ser uno de esos diseñadores que nunca reservaba tiempo para mi branding, que solo trabajaba para clientes y nunca para mí. Como resultado, nunca me he sentido realmente orgulloso de mi sitio.
Debo regresar un poco en la historia a mi primer portafolio web, que lancé supersticiosamente el 9 de septiembre de 2009 (09/09/09) buscando un poco de suerte, una llovia de clientes o algún tipo de ayuda.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>