<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Personal on Ramiro Ruiz, diseñador</title>
    <link>https://ramiroruiz.com/es/categories/personal/</link>
    <description>Recent content in Personal on Ramiro Ruiz, diseñador</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Mar 2018 10:43:29 -0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ramiroruiz.com/es/categories/personal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Integrándome al equipo de Icalia Labs</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/integrandome-al-equipo-de-icalia-labs/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Mar 2018 10:43:29 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/integrandome-al-equipo-de-icalia-labs/</guid>
      <description>Tuve un 2017 bastante complicado, a mi familia le sucedieron varios eventos tristes en ese año, afortunadamente nuestro recién nacido nos ayudó mucho y nos dio esos momentos de alegría que necesitábamos.
Durante muchos meses perdí mi enfoque en mi entrenamiento y trabajo, pero necesitaba ponerme de pie. Así que comencé un nuevo negocio inspirado en la popular tendencia de productizar servicios, destinado a crear sitios web para pequeñas empresas. Al igual que con todas las ideas nuevas, estaba muy emocionado y estaba seguro de que iba a funcionar&amp;hellip; Falló terriblemente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fortuna heredada</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/fortuna-heredada/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 10:33:33 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/fortuna-heredada/</guid>
      <description>Hace un par de meses mi padre estuvo en el hospital por 3 semanas, y como en muchos lugares del mundo, la atención médica es muy cara, por lo que tiene un seguro social que le brinda atención médica pero a un precio. Los hospitales están llenos, pocos lugares para sentarse, poca información y ni siquiera voy a hablar sobre los baños.
Verás a personas de ingresos medios a bajos en esos lugares, porque no tienen otra opción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Juega con fuego y te quemarás</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/juega-con-fuego/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 09:09:04 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/juega-con-fuego/</guid>
      <description>El 23 de Julio de 2017 viví el peor accidente que he tenido en mi vida.
Fue en un fin de semana muy esperado, donde salimos a Cuatrocienegas para convivir en familia. Todo había estado excelente, un fin de semana maravilloso, relax y familiar. Ya habíamos conocido varios lugares, solo faltaba conocer la mina de mármol antes de irnos y regresarnos a casa, estando ahí y ya de haber visto lo principal se me tuvo que ocurrir subirme a la piedra mas alta (8-10 metros aproximadamente)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reanudando</title>
      <link>https://ramiroruiz.com/es/blog/reanudando/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 08:20:23 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ramiroruiz.com/es/blog/reanudando/</guid>
      <description>En mi cumpleaños hace 5 años y 6 meses un 9 de Septiembre del 2012, escribí esto:
 Que tal, pues después de tantos años siendo parte de la comunidad pasiva de la web, hoy mi cumpleaños por fin me he decidido a hacer el cambio y empezar a compartir lo poco que se y las tantas preguntas que me hago constantemente. Tal vez este empezando un poco tarde en esto pero creo que sacare cosas positivas de esto a no hacerlo, a parte estoy un poco harto de ser uno mas detrás del monitor, de no tener voz propia en la web y de mantenerme en mi área de confort en un trabajo relativamente cómodo y estable y busco en esto empezar a ser mas activo, buscando de una u otra manera ayudar a la comunidad web ya sea con soluciones o con preguntas que muchos no las dan a conocer y juntos podamos resolverlas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>